元朗休班警被襲拔槍

慘慘囉

休班有槍？？？？？

休班警有槍？

點解休班會帶槍？

唉唷唷 自燃啊

休班都可以帶槍？

休班有槍？

係咪真係警察嚟

點解仲企到係度

現形

2113 #元朗
據記者表示，此休班警員開了一槍。
#蘋果

咁好波
咁都發現到

休班警持槍

警員智慧我哋難以理解
當時狗隻企喺度撳手機畀人揼多個汽油彈

休班仲可以帶槍？

跌左彈'夾'喎好似

唔攝杉。唔乖

休班帶槍？

射天定射人？

最衰都係呢條撚樣啦
帶槍做乜，而家走火燒到自己

我睇直播蘋果個記者話係休班警

求片治癒心靈

快CHECK車牌睇下係咩人

開左槍

CID 可以

佢全程拎住喎，好難睇唔到

休班有鎗？定鄉黑黎？

得兩滴血都拎鎗
屌d女m到咪要揸火箭炮出街？

定又喬裝

多謝手足

仆你個街 休班警都有槍 香港人忍夠未
香港獨立 惟一出路

睇戲cid放工都要陀槍

唔撚係嘛 擺明博人唔夠膽打佢

老解黎？

點撚解可以有槍

乜原來休班可以帶槍

咁既環境開槍
仲有命咪算佢好彩

架車

陸續有黎丫屌你老母

岩嫁啦 打兩野施佢魔法就走 拖耐少少班仆街就蚊槍 痴撚線

抵撚死

阿SIR OT得多,熱氣爆暗瘡呀?

休班警有槍？？

White object實call馬，可以轉場繼續happy Friday

咁都打唔死無陰公

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

差人，無 gear 就碌7咁！拿能住條9，有9用咩，夠膽你就開槍自殺，唔死都無9用

得一個人咁勇？

有啲失望, 講左 N 次, 要摸手腳春袋, 令佢活動能力受損 ...

我都有懷疑過，佢明明係鄉黑樣
但之後明咗，元朗警察根本就係鄉黑，同一人同一伙

漁護署點捉流浪狗？

仆街休班警 用紅色顏料蒙面

點解休班都有槍

sor 回錯post

咁都燒佢唔死

休班陀咩槍出街

收工要還槍架
盜取公司財產？

btw , 如果我一出街就流血流到成面都係,
咁蒙面法係咪要拉我 ?

佢意思係點解仲未打斷腳打盲眼

休班警休班期間蒙面

休班警員帶槍好易唔見嫁喎

我都想知
well done呀唔該

休班CID係可以唔交鎗，自己保管

好似反黑重案果d有
講yellow object果隻咪試過係屋企走火

證明警察無gear真係乜都唔係

幾時通過左休班狗可以攜帶槍械收工？

恐怖分子

其實有部份警員放左工都有槍 重案果d即call 即到
但放左工就絕對唔會放係腰到 要放係袋

白衫,係有槍黑社會黎就真.

拔完槍先被襲喎

屌佢老母又開左槍 執到彈殼

休班都有槍

咁樣燒法，有無人問下葛博士係幾多成？

我意思係佢無論係乜類別嘅警察都好，本身就係鄉黑

你開槍 俾人掉雞尾酒 好fair

光復香港

中咗槍有人

有無片？蘋果一開live就見佢漏m同揸槍

點解燒唔死 搞錯

休班狗點槍都有，食屎啦佢，

咁都燒佢嗰撚死

小心

CID係可以落班配槍，時世唔同，識個退休重案，佢話以前成班都有槍唔帶，放係警署，驚跌粒子彈都一身蟻

休班點有槍？係未蓄意行兇？

Cid係有槍跟身

on9 仲俾佢執返枝槍

好似話射中左人？ 大腿 。

有人話有學生中實彈，求fc

燒唔著個人

燒咗兩次

之前咪有手足俾人拘留，有狗同佢講佢「收工陀槍，一槍一隻囉」

係中年男子非法持械

燒佢唔熟真係可惜

屌 手足中彈呀仆街

警賊

抵狗死

屌 又射鳩人 已經想殺人 唔可以俾班狗開實槍係一個習慣 好平常

曲尺手槍，係CID

點解手腳仲係可以無斷，btw 中槍手足而家點

便衣定休班？

中咗大髀

暴徒與黑警一樣死不足惜， 破壞香港安寧阻人搵食， 我屌曬你哋老母呀， 畀返六月前嘅香港我！

應該流料，唔關子彈事

之前我已經好努力咁留言say 一定會再開第二槍,大家小心啦
佢哋開槍係唔再需要負責任仲可以攞大紫荊勳章

張秀賢facebook say 槍傷嘅？

冇嘢好治癒心靈
佢就行得走得
手足就中槍傷

個樣似老黑喎

做走狗，抵打

我係tg見張相個傷者身上有玻璃碎，好似咩玻璃彈咁

元朗區就不用分那麼細

真係?定係之前爆架車啲玻璃碎咋

咁都比佢執得返支槍...

有圖，但未必關事

咁休班係咪可以開槍 保管槍同開槍差好遠喎

2146 #元朗 男中學生實彈中大脾 已上白車

屌

休班警陀槍?

no rule la
再唔係今晚咪話你知警察通例又改咗

又要喐手喐腳又要屌人開槍， 下次開槍企喺度唔好避呀， 以為暴力可以解決到問題？ 只會導致十倍奉還， 好心你哋理性啲啦。 冇人想死人

打X死佢

最後點 放佢走？

啱啊，睇下啲人，十倍奉還緊畀黑警

警察？古惑仔啊，香港哪有警察

聽日全部勇武安在家中 等見到popo部署後先快閃裝修快閃魔法

點解佢要表明身份？ 得一個人 示威者上百個人

下次掉石油氣罐

一路玩手機一路開槍 爽到

最尾拎上手個位手足 自己執生

真係，開槍個後果要好大，但點搞。。。。

如果個手足快手啲果斷啲 佢就會係無左支槍

其實好有可能唔知幾時起，休班警唔知可以帶警棍連槍都帶得，只係無講到出黎。即係話其他休班警都有可能帶，手足們小心